Big Bang theory (final season) 討論區

播左11年既big bang theory 終於走到最後一季
第一集已經出左

Howard有女未 追到6冇再追

生左兩件啦

因為ex先會睇
估唔到已經最後一季